頭先JJ岳高頭望住我

問我點解佢個頭仲係青色

我話你主人我又柒又難相處 好難有女朋友

跟住佢就喊到收唔到聲

失禁？

即係叫你青頭仔你會射？

車佢兩巴咪收聲囉

叫雞啦